仇思達：原來香港人要「我要真俊華」

召喚會然真俊華

條柒頭未俾熱狗咬死咩

仇思達都好 follow

熱狗咬得死人架咩？

有邊個真係俾熱狗咬到死左架？

其實佢又講得無錯
上開FB就會見到大把人吹奏品客，係咁讚好同佢有關既posts

香港人食得太耐真屎，依家有真屎2.0同屎味咖哩你揀，你會揀邊樣？

agger 見到d留言以為真係有得比你揀
好撚嘔心

咪就係
最後邊個贏咪又係要你硬食

㨂屎味薯片

乜有得揀架咩